又係擺黎柒

眾籌登報:0)

強烈譴責林鄭寫中聯辦上